有冇公務員冇wfh？

講下咩部門咁撚慘

唔關部門事，好多中低層Rank 都冇得wfh

消防處

消防

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
荒野大嫖客2
(狗隻#240250)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

荒野大嫖客2(狗隻#240250)已經自認賤賊

有CA ACO要返足咩？

文職都冇？

呢d時候就睇到邊d係西位

有fd做
康文處運動場，每日工作做開門接電話
WFH緊

CA ACO 叫低層啦。
EO1 or 同級大多數都返足

EO1就咁高人工，返足到抵啦
CA ACO學咩人返足

有乜撚野電話好接？

一星期返一兩日 好撚爽

正路，返多過三日都係西位

今日有冇開
有冇學校/港超聯book左場

咁悠閒 行下山 做下deliveroo foodpanda 都得啦

我地一日自選

警署

正路

Lm

軍裝又真係好難wfh喎

大半年了，每星期總有兩日wfh，積左好多野，好想返工啊

每週工作44小時得4小時wfh

慢慢做囉，做唔哂佢咬你食呀？

其實無人咬我, 唔做都無人催, 不過會攪到自己無晒位放野

咁都叫wfh？

飛線返屋企？

愈低級先愈有得WFH
我個邊高級既反而要返齊

正常啦，收咁低人工返齊都on9

Wsd運作組聽講一日都無

水記有野做既咩？

最多WFH會係咩部門？
創科？ 環保？地政？

EO返足
平衡時空

Departmental grade悠極有限啦

你講嗰三個都算係
總之越細部門就越多wfh，定律黎

識人做衛生署 咁多波都返足 佢只係aco

最西一定係食環/衛生署呢啲

高級要返足啲
只係佢地唔敢揹鑊
驚返少一兩日有咩事搞唔掂

佢係咁講
你可以認為唔係

扑埋野都得啦

自己返咪算，拉埋d小薯仔返為咩

其實有咩做

運吉啲考牌官

office 24小時都要有人
冇得wfh

AHCO 😍😍

有wfh 但我日日都照番
仲會鼓勵同事番
下次寫信比全部政府部門鼓勵佢地番

aco 返足

合約果D好撚爽
識一個舊年開始未停過 一個禮拜返1-2日
另一個就斷斷續續每個禮拜返1-3日
糧就收足

有苦自己知

想知有咩苦
以我所知果兩個都係WFH完全唔洗做 咩聽電話果D都冇

我本來2月頭考 依家唔知幾時有得考

今日仲未講會唔會繼續WFH

睇下次續唔續你約。
有表現梗係博表現啦，
而家變到可有可無咁。

科文

呢啲偽文職工
爭取左10幾廿年都係返45小時不包飯
都唔明點解仲有人考

對比好多人好好架啦
失業 NPL 六折出糧 etc.

佢地眼中既苦，只係諗wfh去邊度玩點hea
身在福中不知福

COp要返shift睇data centre，返足

大把人今日唔知聽日事
可能一個月後間公司摺左 即刻失業
下次續唔續約相對上黎講太遙遠
況且好似未聽佢地講過唔續約 (我果兩個例子都做左合約工5年以上)

epd?

返工咪又係hea
有得喺屋企訓就西咩

個工會唔知做乜

巴打現職？係data centre係咪訓覺多，定係好撚忙

係呀
瞓覺得，你做晒野咪可以偷雞瞓一陣
一時時啦，有野壞有大檢咪忙d囉

屌你老母臭閪五毛狗

又想玩群眾鬥群眾

同事你好
日日睇住隔離d aco ca每個星期返一日
心理開始唔平衡🤪

識人返足仲要輪shift

我朋友做T con都係一星期返兩三日，真係🍇

再講落去我以為自己唔係返緊政府工
我識既得我嗰度無wfh

衞生署未試過WFH

身邊見過有公務員愁呢個禮拜要番135，冇得番24

入境同稅務大樓，日日人山人海，正常返工。

「屌 下個禮拜輪到我返兩日」
「我想放星期五 想去staycation三日」

以上係公務員既抱怨

真心聽過cls

嗰幾棟野不嬲都俾狗做

咩部門，開名啦屌

唔續咪搵過第二份
我都做過幾年N仔，係幾爽

開返公共服務姐

office應該仲要wfh 啦

仆街前幾日有條仆街同事係咁咳, 有個aco 搵秘書屌柒佢
叫佢返屋企

呢啲仆街 真心收埋先諗啦
俾人屌唔夠咩

係屋企hea同返工hea點同

要輪更？紀律部隊？
以我所知大把軍裝有wfh

我估你係灣仔嗰三棟閪野

正常，做公務員就係咁

唔係紀律部隊 不過係啲要接call嘅位

都唔知點樣喺屋企幫人考牌w乜fh丫根本係放假

唔講啦🤣🤣

安全有序恢復更多公共服務
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
為了社會整體防疫抗疫的需要，政府自去年十二月二日實施政府僱員特別上班安排，除了提供緊急和必須公共服務及參與抗疫的人員外，其他政府僱員留在家中工作。考慮到社會和經濟運作需要，政府發言人今日（一月二十六日）宣布，由一月二十八日起，政府部門除了會繼續提供緊急和必須的公共服務外，亦會恢復部分基本公共服務。

發言人說：「即使受疫情影響，政府仍有責任維持社會和經濟繼續運作。為應對市民大眾和企業的需求，各政策局及部門會在採取針對性措施減少社交接觸，以及在實施預防感染措施的前提下，由一月二十八日起恢復提供部分基本公共服務。政府的最終目標是在條件許可下，全面恢復正常公共服務。」

有關部門會另行公布其所恢復提供的服務和有關安排和詳情。各政策局和部門若需要時間部署人手、物資和作出所需調整，或未能立即提供全面的服務。

發言人表示：「為了減少人流和社交接觸，各政策局和部門會採取彈性措施，盡量減少辦公地點同一時間員工的數目，例如將員工分成兩組，交替在家工作，或是擴大彈性上班和午膳時間的幅度，因此辦事處的開放時間或會有所更改，市民輪候服務的時間亦可能會延長，或是需要更長時間才能完成處理申請，我們希望市民理解。」

發言人呼籲有需要的市民盡量利用郵寄、投遞箱或網上服務等方法，以獲得所需服務；假如必須前往政府大樓或辦事處，則必須一直佩戴口罩，並遵從相關部門實施的防疫措施，包括體溫檢測、使用「安心出行」流動應用程式和人流控制安排。

發言人亦呼籲僱主按運作需要，作出彈性的上班安排，包括按情況讓員工在家工作，以減少社區人流和社交接觸。

完
2021年1月26日（星期二）
香港時間16時00分

即係係啦，點解環保署可以咁得閒

我係警署

話明運作又點會有

Wfh一樣要番去

林鄭拋個波俾下面決定，班部門首長唔會敢自把自為的，所以最穩陣做法就係全面復工，包括office

復工係因為要宣誓咋

三支香狗也不屌

公務員有咩位係同公共服務無關？